{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K-그랜드 호스텔 동대문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室が不可能、この場合、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は入室する人員数によって異なり、未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。そして、未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや払い戻しができない、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。また、ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報が随時変更する場合もあるので、これによる不利益は当社が責任負いません。入室時には基準人数を超過できません。英語で意思疎通が可能、駐車場もあるが、多少狭くし、入店商店街と共同使用するために席がないできます。荷物の保管とワイファイも可能であり、共用キッチンには電子レンジや浄水器を使用することができ、共用休息空間(ロビー)も利用可能です。部隊施設では屋上テラス、専用バスルーム、有料洗濯機があり、周辺の名所としては東大門ショッピングセンター、ソウルの森、清渓川、クァンジャン市場、エンター・シックス、往十里セントラスなどがあります。そして周り美味しい店では第一ホルモン、黄牛ホルモン、デド食堂、イルイルヒャン、豚カツ全員、達人の豚足があり、朝食は無料で提供され、セルフサービス方式の米国式朝食を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能ですが、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降はチェックインできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室が不可能です。この場合、取り消しや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人員数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室料金は入室する人員数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もありますが、多少狭くし、入店商店街と共同使用するために席がないできます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やワイファイは利用できますか？",
            "answer": "荷物の保管とワイファイも可能です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンには何が使えますか？",
            "answer": "共用キッチンには電子レンジや浄水器を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "共用休息空間(ロビー)は利用できますか？",
            "answer": "はい、共用休息空間(ロビー)も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "部隊施設では屋上テラス、専用バスルーム、有料洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の名所はありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては東大門ショッピングセンター、ソウルの森、清渓川、クァンジャン市場、エンター・シックス、往十里セントラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周りに美味しい店はありますか？",
            "answer": "周りには第一ホルモン、黄牛ホルモン、デド食堂、イルイルヒャン、豚カツ全員、達人の豚足などの美味しい店があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供され、セルフサービス方式の米国式朝食を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 637
    }
}